有冇人覺得時間過得愈黎愈快

人愈大愈覺得時間過得愈黎愈快，感覺上而家既５分鐘相對20年前小朋友既５分鐘係相對快左好多。

就好似小時候想快少少變大人，但時間依然過得好慢

但年紀愈大，反而想時間過得慢少少

其實會唔會係因為人會長大，腦會開始愈黎愈多野諗，而導致放空既時間減少，從而令到自己覺得時間愈黎愈快

可能有少少１９９９

忙左 生活多左野做 自然過得快
尤其成日都覺得2010年好似過左無幾耐
有時聽返d歌都仲係好似好heat 咁
但諗真 原來已經八年啦
係人愈大 時間過得愈快

覺，以前5分鐘，依家1分鐘咁
唔經唔覺又一年咁樣

唔知道有無人睇過有個短篇漫畫，係講一個人借錢，代價就係去左另一個世界N咁多年，之後就返黎原本既世界(會失去係另一個世界既記憶)

地球轉快咗

五億年按鈕？
好恐怖

小朋友的時候 時間當然過得特別慢
因係上堂一定望住個鐘等落堂
返工做做下野又一日

時間同你年齡既比例唔同左，對一個3歲小朋友黎講1年已經係佢人生3分1既時間，所以同佢講下年送份禮物比佢會覺得要等好耐，但對一個80歲既老人黎講1年就係佢80分1既人生，眨下眼就過